時事台手足，話晒大家一場香港人，教大家一夜致富

還掂都講到拜登贏就香港死，大家成副身家allin拜登贏，香港死都有錢去移民，家陣都仲有1.45，雖然你地係智障，但冇理由有錢都唔執啦

Allin咗 200m

收爺啦 日撚日係度燈燈燈燈

樓主一針見血

嗲*
柒咗幫拉

有兩億都要賭？弱智？

邊個贏香港都會死
不如賭高水

如果我有 3000M 身家都 all in 啦，錢冇人厭多

投機師

贏硬嘅都叫賭？弱智？

我柒左 拉

blockeded

想知邊度有得賭

針對性投資

推

好過擺銀行收息

其實呢個成語都幾戇鳩，用針點會唔見血

出處
毛澤東《反對黨八股》：「這不是把我們的毛病講得一針見血麼？不錯，黨八股中中國有，外國也有，可見是通病。」

你違反國安法了！

幫推

拉 冷處理

Cctai班冷氣軍師撚有錢咩！

邊位

時事台手足真係好撚鐘意香港(賽馬會)
唔賭外圍

識計數又識英文既，就唔會係cctoy 啦

cctoy手足啦 針個頭都無血出應該啲血上唔到個腦

我英國人 咪屈外圍

全副家產得1m

最慘有班窮人
要好似樓豬咁鳩up

某波台會員放針落人地個頭

得1蚊你都幾撚窮

賺45萬都好啦

1.50嗰時all in 咗

唔早響？

重心分享

琴晚分享咗

呢個真係你最熟

柒左 拉

返cc台講啦
波台唔好講政治野

宜家1.53

屌 蝕左

理財注1.45

又升咗

加多1m落去先thx

香港時間0000前升唔升到上兩倍

訓左啦

拉

Ching 識對沖